請問想我叫咩名(會員#304819)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇